May’n 15colors

早幾年都仲有人提下
今年出道15年反而無咩人講

希望多d人講下啦 集氣部長再黎香港

lm

雄哥
我幾時先等到佢再黎或者我可以飛過去

mola

唔好咁啦 我預佢唱多五年內就會gg架喇 再唔聽live無機會架喇

一日一歌

今日到you成隻single都好優質

演唱會一開波就咁撚正

女皇
有年買咗飛去台灣睇但最後因為啲on9原因行唔開之後就無係台灣搞過啦

我係細個無錢去聽
一出黎做野有錢就撞疫情無得去

好想去

劃十字好正

Mf出年有live
想去睇

我都好想去 近呢一年成日有種唔聽無機會既感覺

今次好似youtube live唔係現場live

中島愛好似好耐無見

想聽現場live

聽閒中間得罪人比人雪左幾年

再睇返原來youtube live係今個月23號女皇生日+慶祝新年有新live嘅活動，下年果個真係現場live

發左達 到時有無機會去
May’n FC可能有得優先訂飛

每日一歌
Infinity 又係一聽就扯哂

之前mf個陣好鍾意May'n
香港個兩三場都睇過
之後就好少黎香港開
佢之前有排好似聲帶有事
宜家唔知點呢

宜家好翻啦 雖然感覺同以前比都係差緊少少
15週年個15首歌好多都好好聽

Diamond 個種feel真係

好多河馬

15 Colors 出左黎 快d買黎聽啦

卡咪沙媽咧

買新歌聽啦 好正

出了真係好鍾意呢首

嘩頂 嗰陣第一次聽Macross F ED1 首Diamond Crevasse 覺得首歌好正
再睇首歌第一次係電視節目live, 已經12年前

個陣聽northern cross仲正

northern cross 我反而麻麻, 但Macross 其他快歌我又ok
而家我先叫勉強識聽少少常用單詞, 嗰陣係完全唔識日文, 個角色都未出場, 純粹係覺得首片尾曲把聲好好聽
到之後動畫劇情出現Diamond Crevasse清唱版, 嗰下真係嘩嘩聲

展望公園
May’n 自己都好鍾意呢首 不過有特別原因

J緊

一早j哂 不過每日都要再j

Twitter 有活動抽海報 大家都去試下啦

呢首都唔錯 雖然我都係鍾意春夢多d

翻工聽
個人都熱血左

15colors 入面第二最愛

當年佢頭2次係九展開show都有去聽

個陣仲細無錢去聽

大家買左未

推

再推
新歌真係好多都好聽

藍色碟係啱聽d

黎緊有官方channel 版

呢首都好值得期待

雖然有愛但都要屌下
同時直播三首我睇得邊個

出左啦，下年2月5代代木

呢次3隻碟都好高質

巴打鍾意邊首

好多首都鐘意
但最鐘意就春夢同can not stop

我都係春夢
第二首係機械feel個首

オート・マタ？
呢首都正

係啊

今次係少有15首都高質，之前啲碟真係

總有幾首唔多啱聽既以前
今次睇得出有心機好多既 但係紅碟都係有一兩首好一般

紅碟平均質素都唔差，一般都起碼合格以上
但之前啲專輯就調返轉得嘅得兩三首

If you好似最少歌啱聽
但入面首hero我又係好鍾意
中間有幾隻single都幾好 特別係YOU

我最唔鐘意HEAT
主打果首Heat of the moment居然係其中一首係我心目中幾差嘅歌

heat入面最鍾意都係giant step

HEAT入面好幾首都唔錯，我覺得鏡，恋都
明明有更好嘅偏偏拎首差嘅出黎主打，真係睇唔透

真心覺得Heat of the moment唔差
反而鏡我真係麻麻地 感覺唔啱佢唱
Brain diver, Get Tough, Giant Step都好正 但一首game歌 一首動漫歌 一首拉打插曲 咁排落去我又真係第四鍾意聽heat of the moment
利申 入面DOLIC同number one都鍾意
再利申 Heat係我人生買既第一隻Album

翻夜好眼瞓 聽邊一首歌好

反哂白眼 正

我第一隻好似係May'n space

琴晚又忍唔到手買左幾張特典相
有d衝動想一鳩買埋堆演唱會BD儲翻齊碟

我由may’n space開始齊晒，之前係相和有見過芽依時期嘅碟，但之後搵唔返
特典相邊度有得買？

我上日本網㩒既

我有d相拎左黎痴卡簿所以影唔齊

我啲相全部靠買特典返黎，較近期果啲碟，隻隻都有2-3隻係度

好撚正
最尾張圖紅色個本咩黎
同埋張相最右個行中間攤係到個張真係好撚正

紅色果本係官方整出黎放會報，點知我買左兩本都唔夠放就放棄呢個諗法
peace of smile好幾張特典都好靚，我仲有兩張睇岩不過無買

買買買啦 買撚哂佢

今日又買左一堆相等佢寄過黎

邊個網買？

再碟連特典相咁一次過買幾隻，遲早俾人斬JJ

我淨係買相無買碟

有冇人課金睇直播live

有野做

好可愛
發現佢連mv都一隻碟一個風格
藍碟唔會見到佢本人

留名先
原來有人開post

我記得佢來左3次
頭2次我都有去

第3次好似係ed加價 然後我諗下年先去喇
然後就沒有然後

結果早幾年反而係要去到深圳聽

智障問題
今次本嘢 邊度有得買

官方store有，我諗緊買唔買多本

本嘢有幾大

諗緊mora定實碟

直送hk?

應該可以，我之前係官方store買舊嘅場刊同新T都係直送
why not both?我apple acc同實碟都有

呢個STORE?

Lm

自膠要日本fansclub會員

未入會

我都特登入fc買本野 我見到你講官方store仲諗緊本身

個FC係為左果一年四份會報同抽飛先加入，每年成900蚊

有900咁貴咩 我記得5千幾羊就搞掂

真係想買？ 本野都唔平
雖然有埋15colors 個3隻實體碟又唔錯
如果屋企有機聽既就仲好

無左歡樂卡好耐了
宜家佢應該有排都唔會黎香港

搵代購搞

歡樂卡剩係用黎北上睇部長
之前先睇完包子

少貴 好奇你搞本野要幾錢

唔申請翻啦呢個時勢
真係太唔鍾意大陸了

用雞嘢聽

mora買3隻碟就6600羊
都唔係差太多

有無人可以幫手買

望部長呢5年
其實都無ALBUM
全部都細碟
感覺 隨時收皮咁

我都要搵人幫手買 但應該無上面位巴打個間咁貴
睇埋佢覆再問我啦

一直都覺得佢黎緊5年內會收皮 所以有機會聽一定飛過去

Btw peace of smile都係Album黎既
都係3年前 比下面

好似近$1000

上次10周年
Power of voice 都係精選 +abc版 每版2隻

之後都無album

所有野都係飛狗嘅錯

近1000就唔算好貴架喇 同你個會費比
我入會加訂本野運埋翻香港搞左千八蚊
本野比埋稅萬二羊有多其實

佢個fd 同期既LiSA
再睇埋佢 唉

之前接到艦b op
仲以為會彈起喇
結果套嘢大爆死

呢個數真係搞唔掂

人比人比死人
你試下拎中島愛來比

除左MF，無一套係會紅，得歌好聽推唔郁人氣好多
你睇LISA，一套刀劍搞點，仲要再加鬼滅
明明部長一定唔會差過佢

其實呢個聽翻黎係衰自己柒得罪人
同埋佢當年d live上網一聽真係搞唔掂

lisa到呢加都係麻麻
果陣ab 都係鐘意lia 多d

綠毛
樣唔得，聲唔得，配音唔得，唱功又唔得
諗起MF XMAS LIVE佢啲小兒麻痺舞姿

本野唔平的 所以都明佢點解無公開發售
同埋佢咁樣出 其實出歌又唔係好合理咁
因為本野都唔細本 但係出書又唔係話好掂 畢竟都3張野本身又唔係賣樣 點夠班妹妹爭
雖然fans睇落就好滿足架喇

我個人覺得LISA曲風好單一(剩係聽過刀劍果堆，首unlasting係唔錯)
最緊要套動畫夠紅，歌基本上都紅得起

認真講就各有各好 但我鍾意部長多d
其實MF好老實都唔係真係好紅 當年仲諗加速世界會紅得起會多人鍾意(我都鍾意加速世界套野) 結果又比刀劍打柴左 明明加速個世界觀其實好d

聽一次就明

我某程度覺得係飛狗眼中，班FANS夠養部長有凸，間野應該仲可以搵唔少

想問本嘢有幾大本?
空間真係開始有問題
呢加都係mora多

我又唔係咁睇 有市場既間公司一定賺到盡
係佢地眼中覺得may’n可能已經開始到左下滑既時間就無再點投資 我早兩三年聽佢peace of smile個陣其實都有種咁既感覺 個隻碟我真係一般
但今次15colors 比我既感覺就完全唔同哂 可惜既係人氣呢樣野間公司唔幫下佢其實都好難紅

#11有圖 96頁紙所以厚度自己計啦

我覺得正常size，同啲game攻略本差唔多

真係要搵人幫手買了

飛狗真係，早幾年不停搵部長幫佢地推人
個結果係點
晒左部長啲時間光陰

peace of smile 我ok的

哂9氣
直接谷部長好過啦 又唱得
唔夠班寫真妹妹爭姐 其實都算係一個靚女丫
仆街飛狗

點幫手推人法

我都係咁話，尤其果3隻限定盤啲歌

圈左係鍾意既

最早年黎香港整隊新加坡妹做暖場，最記得成場無人有反應
加多隊wake up girl

只係買左B

wug 都散左喇

限定盤正
但我仲未買翻其他兩款

係咩
首one in a billion我ok的
記得個陣出去卡舖個腦細聽完都話鍾意
佢又知我鍾意may’n又同我講左幾次個期
利申 佢應該無左件事架喇 同埋個fc連寫真都係佢幫我搞

首歌係唔差，但對部長呢個合作無得益
反而咁多個合作最失望係幪面超人
難得算大合作但又無咩反應

套拉打本身就一般
Btw有野想問你 入完fc佢個網d video你係點樣睇既
我睇親都話browser唔support

VPN用日本SER
又鎖區

Wtf 睇個error仲以為唔關事

咁買果本嘢 洗唔洗又要vpn

飛狗正賤種，我今年年頭先課金JOIN MAY'N MOBILE，都未夠一年就執左

唔洗

On9飛狗
佢呢d手法都真係幾趕客其實

佢真係痴線，開左FANSCLUB幾年，就開左個MOBILE，呢個好似無3-4年就執

May’n Concept LIVE 2020「15Colors」詳細情報が解禁されました！

【May’n Concept LIVE 2020「15Colors」】
■日程：12月26日（土）
■開演時間：19:00
■配信プラットフォーム：イープラス／ZAIKO
■配信チケット料金：
コンサート視聴券 3,900円（税込）
グッズ付き配信視聴券 6,000円（税込）
メイキング映像視聴権付き視聴券 6,500円（税込）
グッズ付き・メイキング映像視聴権付き視聴券 8,500円（税込）
※別途配信プラットフォーム毎に異なる手数料がかかる場合がございます。
※配信視聴券販売の詳細・グッズの内容に関しましては、追ってMay’n公式サイトやSNSでお知らせいたします。
■クレジット
主催：ホリプロインターナショナル／サウンドクリエーター
企画制作：ホリプロインターナショナル／サウンドクリエーター
運営：ホットスタッフ・プロモーション

又可以準備進貢

正

呢期有得online睇 聽多左勁多演唱會

入會難唔難搞

好想聽佢live唱春夢

Lisa 唱Chase the World唔岩佢
但部長唱Crossing field無咩違和感

就係咁囉
當年如果係部長唱crossing field可能就唔同哂

到宜家都未知咩平台有.....
到時又要邊睇邊錄

部長真係屈左唱功咩曲風就夾到，但就好似無邊張特別利
佢最好都俾晒MF

MF其實d歌都幾多變化 妖精 lion diamond crevasse pink monsoon 其實首首都完全唔同feel
個陣係紅過既 但未去到國民化就跌左落黎有d可惜

我覺得管野係最逼到部長表現嘅人，但首May'n Space果時聽對比返MF又差左啲

完全無野突顯到既一首歌
好多人都係啱聽mf既歌宜唔係啱聽may’n 呢個都幾致命

如果MF嘅歌係擺係宜家，就一定爆紅
但咁樣我未必會識到部長

紅爆既你點都會聽一次半次就識架喇
但係咁樣既話就唔會係部長唱 因為聲帶出完事可以直接收皮

聲帶問題又係飛狗嘅錯
過勞搞到聲帶

呢樣就有關係但飛狗都錯唔哂

要買買買了

想買了

成日覺得耳機廣告d相影得好靚

ath 揾佐倉影果張

無睇
想買個耳機但驚好貴

呢間好似支那嘢
之前果d都唔貴 主打性價比

認真咩
我預一皮野左右

耳機店fd咁同我講

某程度上都係好事黎既
反正我平時出街用普通iphone耳機

成萬蚊真係

之前LiSA個隻2皮野

咁justear又唔同嘅

利申：想買justear

睇spec架姐其實
不過紫色我都鍾意 好想買

對番佢之前隻2BA 1圈 都係899

咁就反而唔多開心

why

之前eva咪就係出平耳機之後就無人買

final果對？

係

2萬1羊

比到link做得好
利申 比想像中平好撚多

我都係靠人搵俾我

是但啦
可以出去訂定了

邊度有得訂?

EE都易搞嘅

但香港有代理 應該會手掛

我諗緊真唔真接係個網訂，佢寫免運費，但我驚最尾唔送

e-earphone 好似唔直送 要轉運

問緊耳機舖fd 睇下入唔入先
呢d唔急

唔通又要搵代購

寄bns呢d就得啦 好易搞

搵人幫我搞先

求其搵左間轉運，快快趣訂左先

真係心急

我等行貨再睇點

我搵人幫我日本搞 不過又驚保養麻煩

耳機嘢Somehow易壞
等行貨再睇下點
反正有熟人

好
睇下你有無消息

岩岩試佢2k幾果隻
入到耳嘅

比d信心
一定會啱聽既

代理都問緊番唔番貨

集氣翻貨！

早知唔咁快買啦

唔差得遠既除左個保養
樂觀d 買日本貨更加支持May’n的

真係當我流

宣傳宣傳

巴打識唔識日文 想知佢12月26個演唱會個幾款飛有咩分別

■コンサート視聴券 live only
3,900円(税込)
■グッズ付き配信視聴券 應該係有贈品?+live
6,000円(税込)
※送料別、Streaming+のみ販売
■メイキング映像視聴権付き視聴券 LIVE前彩排影片 + live
6,500円(税込)
■グッズ付き・メイキング映像視聴権付き視聴券 贈品?+ LIVE前彩排影片 + live
8,500円(税込)
※送料別、Streaming+のみ販売

利申 日文十分有限公司

贈品又要去個fd到再寄翻香港
Btw 都all in多架喇

無日本電話
想買都無份
STREAMING申請ACC要日本電話認證

Fd有

海外有無得睇

應該就有既 最多vpn架姐

有ZAIKO
即係OK喇
上次 JAM 4.5都係果度睇

唔洗vpn?

ZAIKO唔洗
要諗辦法錄底了，上次4.5錄唔到

有得錄架咩

一陣比錢

我會嘗試同iphone錄
電腦方便搵緊方法

都話左唔洗急架啦

無轉lighting線
咁好彩我係日本網買左

唔驚啦 可以出去買條既

興奮

好多謝佢唔跟 再平d

揾fd問下有無靚價先

下一步要搵player

窮撚用緊zx30

zx300

Player唔用Sony啦

手機 player 電視 相機都用緊索索
日本味

Iphone撚 電腦asus 耳機準備QoA Player應該AK

好疚結了
Streaming 先有贈品但係要用vpn
Zaiko唔洗

原來唔係贈品，係實體飛 自膠

Wtf
咁無懸念了

我都照買左

多謝勇士
幾日內中左兩次伏

當博下佢張飛會有相係上面算啦

都有機會既
Btw比多個對你算係壞消息既消息你

買左就認命，無話咩壞唔壞消息嘅

巴打心態幾好
我一定屌左兩聲先
你日本訂要幾錢

21970

我講計哂運轉翻港紙

我估2000內應該搞點掛

搞得掂既
好期待 今日又loop左好耐春夢

我每日都loop晒3隻碟

我琴日loop左一程車淨係春夢

可以買了

我等

你就爽啦

呢個player大家點睇

可惜去唔到睇

都大力嘅
但就真係個磚LOR 好重

最鍾意搬磚

上代KANN 都可以
呢代我就未聽過 你去星際撚轉先喇

遲下會去架喇
等個耳機出埋先

春夢

真係好撚鍾意春夢首歌

今日d架仔野終於寄到 極上大滿足

買咩送?

唔係送 直接買既

到底咩網有姐

點解我唔係住日本

過去打工

唔識日文 人地唔請

咩黎架

超英雄祭』KAMEN RIDER LIVE CDが2021年2月10日に発売が決定しました！

“ヒーロー×音楽”により放たれる、年に一度の大規模イベント「超英雄祭」やアニバーサリーイベント「感謝祭」での仮面ライダーパートのライブ音源からのベストセレクション！豪華アーティストによるライブ音源が収録されております！

May’nと元SURFACEの椎名慶治によるスペシャルユニット”Astronauts”の「Giant Step」、「Cosmic Mind」も収録されておりますので、ぜひチェックしてください！

▼収録曲等、詳細はこちら！

ホリプロ60周年オールスターミュージカルCDの発売が決定しました！
ホリプロオールスターのキャストとして、May’nも参加しております！
May’n Official Fan Club「ふぁんくラ部」でご購入された方は、特典としてMay’nの写真を使用した別ジャケット仕様となります！

【商品概要】
ホリプロ60周年オールスターミュージカルCD（２枚組）
60th Anniversaryブックレット付き スタジオ録音盤

本体価格：6,000円（+税）
発売日：2021年3月31日（水）

会場予約特典：当日の舞台写真（L判）出演者の中からお選び頂けます。
ホリプロオンラインショップ予約特典：A4クリアファイル（デザイン：全キャスト舞台写真コラージュ）
各出演者ファンクラブ予約特典：該当のキャストの写真を使った別ジャケット

▼詳細はこちら！

※「ふぁんくラ部」予約購入サイトは追ってお知らせいたします。

呢個好似仲未見fan club有野睇

個耳機既宣傳小冊子個類野黎應該
我住日本既拎到夠做牆紙

fans club會再稍後公佈

我慢慢等下先

唔知訂日貨會唔會跟埋呢

祝你有啦
你個隻寄翻黎未

入左海外倉，等緊佢寄

好啊
我要等19號去拎

咁好快者

岩岩先響MORA買15 colors
勁遲先買

我有碟

U win

要用黎遲下比player用

我MORA買 HI-RES

咁好似都幾好

24/48 OK喇
岩哂屋企無位的我

屋企有機聽所以一定要有碟
Btw原來係毛巾唔係得張實體飛

有無毛巾圖SEE SEE

星期六有耳機

香港無post card啊屌

真係好好聽

代理出左post了

2:33好正

我要21號先有

但係你應該有post card

日版有送？

好似會有 呢個我都唔肯定

估唔到有唱to the beginning

不過無睇 keiko d 新歌唔過電

無日本電話買唔到飛

會唔會太可愛

又要洗錢錢了

全15種

唔鍾意個圖唔想買
想買衛衣同鎖匙扣就算

我會買月曆，衛衣，鎖匙扣，衫應該會買2-3件
一件平時出街著

睇睇下都會買一兩件衫
但係衛衣就又唔想買了

買左兩衫一扣了

最後都係無買匙扣

其他呢 買左幾多羊

好似萬9羊

差唔多 雖然我計埋運先萬1羊左右
話時話你之後有無睇上次比個條link同埋有無買野

最近消費太多，回一回彈藥先

我都係 今日買埋player大爆炸

要聽日先有得拎

好撚正
聽到出哂水

等下 我先行享受了
今日搞堆cd匯入搞左成個下晝

岩岩買左d aimer 碟都未得閒rip

你用咩rip

eac 加陳年plextor w2410a

洗左機未得閒揾空cd校正佢

要求高D可以跟住SET

下個禮拜得閒再黎過

我都無

慘

幫推

做得好

26號有演唱會 可以考慮睇下

仲要考慮

我買左喇

我仲未買

公佈左喇

fc果邊講咩

咪有隻碟買
Btw想問你買左live product未 我想加件hoodie了

未 但應該唔買

有碟

Gggggggg

大家準備好未

演唱會開始都無人推POST

專心睇緊

聽到想射了

大家睇果時有冇間唔中LAG一LAG咁?

間唔中

希望隻碟易買D

得一首應該唔會出碟掛，可能ITUNES單曲

上mora買

部長版五一

我cancel到張order了 一陣可以再order過

天氣凍係時候買衫著

有排等

真係好撚正

今晚聽

已經有得買

屌 琴日先係mora買完歌
唔想又碌卡啊

又係比錢時間

唔明佢點解今次唔擺係自己fc賣
Btw
要用vpn入 同埋想加字既記得買個陣寫埋

佢呢隻應該係AR相？
用特定app開張相好似會有片睇
次次演唱會後都會有呢種商品都係限日本ip

呢樣我又唔知wo
Btw order已落4set各一

你地收到メイキング映像視聴権條片未？

咩來

話說佢代言隻耳gay
下個月應該有retail可以試

之前演唱會嘅準備片

已經用緊

頭先食飯聽左

1-5月又可以交會費了

May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5」詳細決定！
LIVE, NEWS /
2021年1月12日
デビュー15周年を記念したコンサート、May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5」の詳細が決定しました！
2021年1月から、15周年アニバーサリーイヤーの最終月である5月まで、5か月連続で異なるコンセプトのコンサートを毎月開催！
公演日と各公演のコンセプトはこちらとなります！

1月23日（土）May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」
2月23日（火祝）May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -DANCE-」
3月20日（土）May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -ROCK-」
4月29日（木祝）May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -ACOUSTIC-」
5月30日（日）May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -MUSIC-」

さらに、1月23日（土）「1 to 5 -POP-」の詳細も解禁！
チケットの発売は1月15日（金）10時からとなりますので、ぜひお買い求めください！

May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」概要

■日程：1月23日（土）
■開演時間：18:00
■配信プラットフォーム：イープラス／ZAIKO

【チケット価格】
■コンサート視聴券
3,900円(税込)
■グッズ付き配信視聴券
6,000円(税込)
※送料別、Streaming+のみ販売
■メイキング映像視聴権付き視聴券
6,500円(税込)
■グッズ付き・メイキング映像視聴権付き視聴券
8,500円(税込)
※送料別、Streaming+のみ販売

【チケット販売期間】
■Streaming+
1月15日(金) 10:00 ～ 1月29日(金) 21:00
■ZAIKO
1月15日(金) 10:00 ～ 1月26日(火) 21:00

※販売プレイガイドにより、取り扱い券種が異なります。詳細は各社販売ページをご確認ください。
※別途配信プラットフォーム毎に異なる手数料がかかる場合もございます。
※メイキング映像視聴権付き視聴券のメイキング映像、グッズ付き視聴券のグッズの詳細に関しましては、追ってMay’n公式サイトやSNSでお知らせいたします。

【発売プレイガイド】
■Streaming+

■ZAIKO

【アーカイブス期限】
■Streaming+
1/23(土) 22:00 ～ 1/29(金) 23:59
■ZAIKO
1/23(土) 22:00 ～ 1/26(火) 23:59

【視聴／配信に関するお問合せ】
■Streaming+

■ZAIKO

【クレジット】
主催：ホリプロインターナショナル
企画制作：ホリプロインターナショナル／サウンドクリエーター
運営：ホットスタッフ・プロモーション

居然入番舊碟

想慢慢入翻哂一直都

無人有收到????

無我既事 始終覺得online live呢樣野好矛盾無買到
但係1 to 5我又黎諗多次個問題
Btw 年賀狀你收到未

未

我個張到左日本 等緊佢寄翻黎

水樽 衫
其他再諗

我衫同小冊子算了

小冊子都心動緊

聽日就去買歌

用唔到Amazon Pay買嘅

要vpn買

開左都唔俾，最後都係ITUNES買

你係以前都買唔到？

第一次買

咁你都係交翻比我啦 我買完你之後想要hi res檔再問我

d cookie
然後開左vpn先上佢個網 再用amazon pay就買到

邊到
Btw 個player係你既定係間舖比埋人地試既

mk 星際dma

當然係自己嘅
不過你都可以問下舖有無player借來試

我好奇問下炸
自己有player 見如果舖有比出黎既可以去試下人地個player同May’n首歌夾起上黎如何

幾好
但我覺得中高頻唔夠亮麗 聽女聲差dd
中低都唔錯

你講個耳機定player
Adonis應該係同你講既調翻轉

耳機

幾個fd同上網評論都係屌個低音多
Btw 想換耳機了 過多幾個月隻adonis應該會收埋係屋企換翻隻好d既

首remix大家點睇

個低音咩事
係唔夠潛 量多左d 推得太前者

未買

呢期番工番到傻 歌都少聽左

工可以唔翻
May’n 一定要聽

真心夠得唔掂
原版好聽太多

有種好刻意側重去音樂既感覺

聽落好奇怪

未去到奇怪既 人聲唔出同佢一向既歌唔同

我覺得要remix不如轉埋唱法，唱法一模一樣剩係轉音樂真係
部長本身啲歌好多都係人聲可以完美融入音樂，係一個大賣點，但係呢首完完全全將兩樣野分開晒

整到成首歌有種唔多夾既感覺

屌 ZAIKO 寫錯時間
MISS左個開頭

我都係

有live band開心過上次

好想要個枕頭

月月聽
4月應該好正

今晚歌list

呢個版本仲好聽過原版，個感染力大好多，不過聽親都諗起呢幕有啲sad

兩首我第一次聽都覺得好正
但我反而最鍾意後期出果首永遠

Infinity 同妖精

ノーザンクロス

其實呢首我幾鍾意 但係May’n自己都無乜點提
係咪因為合作關係

係講may'n

合作歌好多時都係咁

之前搵chelly (egoist) 果d合作歌都係特別難搵

自己都唔宣傳下

你地有無錄起個live?

點錄
求教學

今日要開夜
等大佬你搞

話說之前睇 EGOIST個ONLINE LIVE
真係連錄都唔想錄
影得超差 收音都超差

我睇下搞唔搞到 btw好似可以去到29號既

唔係wo 搞唔切wo我

如果最後fail 希望May’n😍巴打救到我

錄得切 但音質差緊d
Btw我滿足了

我俾錢買左個程式返黎錄
有冇地方UPLOAD，都成4GB

都係google drive 或者 mega drive

我開左個gmail 諗住用黎擺May’n既野
你地TG我拎個email同pw啦

巴打好波
我仲有十分鐘左右就dl完

15colors要唔要埋？可以放埋上黎

都好
師兄有無野想要

我無12月果場live無錄到

你講15colors係堆碟碟既我有hi res了
12月live我都無

玩咗Macross手機驚超過兩年半，入嚟留個名咁多代Macross最鐘意都係F

音樂game又要升飛機個隻？

係，雖然都玩到悶，不過咁耐始終有感情唔捨得棄驚，得閒入去打兩嘢聽吓靚歌過吓手癮，可以入我開個post睇

個陣都玩過一陣 不過覺得都係一般就棄左
MC都係鍾意May’n 其次就係福山

聽日就上Mora買翻呢首 越聽越鍾意

May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」 オフィシャルライブフォトサービス実施決定！
LIVE, NEWS /
2021年1月31日
May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」の
ベストショットをフォトプリントしてお届けします。

【BASIC版】と【ふぁんくラ部版】にて、
それぞれA、B、2種類のフォトセットを販売します。

各セット内の写真1枚に、「公演名・公演日」が入り、
写真にお客様のお名前等の文字入力ができます。
【BASIC版】には、当日のセットリスト（演奏曲目）が入り、
【ふぁんくラ部版】には、「May’n」のメッセージ＆サインがプリントで入ります。

★May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」記念特典★
「ふぁんくラ部版」商品含む全4商品を購入されたお客様に、
May’nのチェキ(複製)をプレゼントします。

※特典のチェキは販売終了後、商品とは別便でお届け致します。
またその際の送料は発生いたしません。
※ライブフォトセットのサイズは問いません。

惜しくも配信ライブをご覧になれなかった方もご購入いただけます。

★May’n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -POP-」オフィシャルライブフォト

販売期間：2021年3月31日（水）まで
実際の商品画像の公開は2月下旬、お届けは3月下旬以降の予定！

＜May’nオフィシャルファンクラブ会員の方へ＞
【ふぁんくラ部版】ご購入の際は、 info@account.mayn.jpから
配信されるユーザー名とパスワードが必要になります。

ふぁんくラ部お問い合わせ：
※会員マイページの最下部（ログイン不要）にあるお問い合わせフォームより
必要事項をご記入のうえお問い合わせください。
ふぁんくラ部限定サイト：

買左各一了

■□━━━━━━□■
May'n 15th Anniversary Monthly Concert「1 to 5 -DANCE-」
詳細情報解禁！
■□━━━━━━□■

チケットは、2月6日（土）10時よりStreaming+で、2月13日（土）よりZAIKOでの発売となります！ぜひお買い求めください！

■日程：2月23日（火祝）
■開演時間：18:30
■配信プラットフォーム：イープラス／ZAIKO

【チケット価格（税込）】
■コンサート視聴券 3,900円
■グッズ付き配信視聴券 6,000円
※送料別、Streaming+のみ販売
■メイキング映像視聴権付き視聴券 6,500円
■グッズ付き・メイキング映像視聴権付き視聴券 8,500円
※送料別、Streaming+のみ販売

▼詳細はこちら！

發貨了

更正 唔係呢一堆
係1to5個堆

有冇人收到1 TO 5 嘅メイキング映像視聴権視聴券?

無買到

搖撚準備

音驚完全搞唔掂

23號晚好大機會有野做
又要睇錄影無得係chat room瘋狂打想同May’n結婚

細個鍾意玩太鼓 psp有隻有Lion玩
當年差d全良

我係nds太鼓 竹高難d都打唔掂

用筆打我都覺得難打 但都仲打到松級
㩒掣打既話就直接打鬼級 下面嫌悶

收到了

你地收到未

你好似買堆野同我差唔多？

琴日同今日著左翻工再宣傳

大佬著番工傳教咁勁

一日黑一日白
同事同我講野我指住件衫個May’n同佢講野

唔知會唔會有新歌聽呢

希望有啦

你地有無買If You同Heat既HiRes?

口罩套

點樣有架

日本FANSCLUB送

佢幾時送架
我收唔到既

就今期會報

下 我本身收到但入面無既

沖緊翻屋企睇係咪我前日無睇清楚個信封

咁我唔知啦，我一打開就有兩樣野

屌那星 翻到屋企睇左次真係無
佢係同一封野入面比埋你？

翻睇左多次 原來係要續左會先有
我今年新入既無

我續左6年會啦
但之前都好似無咩野送咁

今年十五週年多d野搞作掛
May’n 前幾年都真係有少少頹

有人想要上面hi-res既就tg搵我

May’n bb同我講情人節快樂

我想買佢d衫

買啦買啦

邊件

今次真係呢一堆出貨了

星期二就到了

今日好有可能ot

假都請左 un住腳等睇

癲

輕鬆

估唔到會唱妖精

Dance 唱得好過PoP既我覺得

我第一次聽佢唱歌個陣
佢好似係同雪露同年
依家

即係MCF個陣聽？
我都係MCF個陣聽過 但到加速世界個段時間先真係開始鍾意 咁就聽左咁多年了

番到屋企
完左場

係呀 個陣17

等replay

越大越靚女 真係睇唔出佢31歲
佢細個個樣硬係有種薯薯地既味道

靚女就
都係聽聲好d

啱睇就好
越大越靚女唔代表佢真係一個靚女

咁講嘢

出名老實
客觀角度睇真係唔算靚女
不過次次睇佢笑到露哂牙肉個陣又覺得好靚自己都想笑埋一份
利申多次 佢個樣我係覺得靚既

點會唔靚
樣同聲都正

睇完今日場online concert未
主觀黎講好撚靚女平時鳩下鳩下好撚正

睇左，最鐘意佢傻下傻下，間唔中個西臉樣仲正

佢既西臉樣我一般
頭先唱happiness 瞓梳化個d笑容正撚到癲

今日終於買翻齊album既HiRes版

今日終於得閒SET套嘢 聽番

首Get ready 跳到好似睇緊re0 486

Kawaii wo

一回事
但個腦硬係沉住486

真
好撚正

今次歌list

今次都好滿足
不過叫Dance 比我想像中少dance
但有xyz玩 moonwalk都正
妖精都好聽 不過我會以為擺music/acoustic

妖精真係最估唔到
坐梳化明明無dance,但好滿足

真 聽日再loop

得閒就睇下佢坐梳化
好想有個咁既老婆

有老婆已經夠哂

現實無

3月20！

硬係覺得呢張相影到有d似余詩曼

番唔到轉頭....

睇翻其他相

今次隻杯想要了

想比佢打

5月尾個場有真正既Live啊
點解要封關無得去

好想去啊
仲可以錯過幾多次

我估明年先有d機會

由macross開始識佢聽到宜家，今朝又番聽佢隻妖精

都係唯有等

妖精
之前online concert有無聽

冇呀，好後悔，以前細細個乜都唔識
宜家出嚟做野想買番佢啲cd,
巴打們點入手？
真係童年回憶

上網搵既都係
Amazon搵左先啦

遲啲通關去日本掃中古貨

買翻齊macross定係May’n既碟

macross 先，因為試聽過may'n 其他歌，唔係好啱，你覺得新個15首好好聽?

好好聽
新個十五首佢YouTube channel有得聽哂全首 你可以去聽下先
個人鍾意 春夢 Cannot stop I’m alright

正!

上面都有po過下link

人生進行形都唔錯

啱
成隻nu skool我都鍾意

nu skool 以外
我都鐘意 love, close to me
勁正

柔和風鍾意當年mcf首天使

係
諗起當年
好耐無呢類歌出

佢唱呢d好撚正 但好似無咩人鍾意

勁鐘意喎

但係佢好少出呢d歌 唔知點解

比人定左型?

好明顯

講起歌
偏門D standing brid都好聽
但真係好似未見過佢唱咁

有唱過 Big wave個個演唱會
In the air就真係好似得細show唱過 我幾鍾意既偏門歌黎

in the air 咁新(相對上)

可以咁講既

咁快又到月中

原來就有下一場聽

星期六就到喇

想追翻哂堆concert blue ray了

佢今次追加堆野無一樣想要 點算

我要買褲

你終於上水喇差d要掉西瓜
我都諗緊買唔買 單買條褲又運費貴

你收到張即影即有未

咩即影即有?

你睇翻fc入面呢堆相個個news
佢有講買哂4set相會有張May'nのチェキ送
我之前send email問點解無個陣佢話分開寄既

我都唔記得有冇買齊4SET

如果淨係得呢6張就淨係fc個2set

咁無買到了

本身都係想買兩set算 之後發現有野送就買哂4set算

啱啱再聽多次15colors 個live個陣先發現中間春夢原來唱錯左歌詞

Digital flower都有

仲有半個鐘

呢加終於坐低可以睇
趕得切...

好啊 睇緊了 等緊開場

今次個髮形差dd

翻左去style隻碟個陣咁樣
可能配合your rock

睇唔慣佢黑長直
電得太直

還好啦 老婆世界第一

真

一影近d似癲婆多d
細細個睇佢就成日覺得佢似有少少過度活躍症

未整番d頭髮者

但我又唔覺得似過度活躍

應該就無既

唱hero 好撚鍾意既一首

今次件衫同髮型77地

但唱得最正 最有feel

唱得最放係今次
但頭先佢唱run real run個陣驚佢把聲又出事

wow 正

原來fitear cm來

？

may'n用緊果隻 睇落fitear cm耳機

但感覺都係差dd
d高音唔係好上到

可能自己都有陰影會驚既
Btw 個造型真係翻工都認真過佢既感覺

腰果幾個扣針 我真係頂唔順

真係唔知點解
覺唔覺佢今次音樂大聲過人聲搞到一高音就好似無左聲咁

少少啦

但都係唔太上到咁
不過都要保養下把聲嘅

真係應該揾下lisa參考下rock做型囉
炒q左今次個服裝形象條友啦

其實pop個次我都覺得怪怪地
不過今次直頭炒車

LiSA個d應該比行錢架喇 背後唔同級數既support

呢d show 點都要搵人set頭搞衫架喇
唔太信佢自己搞

比幾多錢請幾多人都唔同既

收最低工資嘅 都唔會咁夾扣針掛

正常扣針都夾背面啦 夾番線條/貼身d
自己夾就唔會夾咁多個夾完=無夾嘅

所以開始信咩都有可能了
佢今日都開埋staff Twitter 有無理由無錢搞
同埋佢自己都有審美眼光掛 所以唔知邊part出事了

原來後面都有

都focus響表演上

Northern cross
一開頭個唱法搞到我以為佢想唱娘final attack
同埋一開頭個表情

呢加碌大眼勁cute

真真真真真真真真

但當d頭髮飄多d響前面
即刻變弱智妹咁

why就真係好覺音樂大聲過人

好明顯架喇今次
最後個下you just my fd

勁撚正

個心又溶左

斜間呢件又幾靚

佢可唔可以賣呢件
今次新加個幾樣睇到嬲嬲地

你買2件自己剪再車番一件
再剪袖

我要隻色ok 唔洗剪袖

我都未睇有咩衫賣

但實係心機嘢

佢一早著呢件出黎當造型好似仲好

今首有驚喜
live band正

唱法有驚喜 但首歌就預左會有

轉左dd 編曲 係幾有驚喜
呢首今次無可能無啦
rock主題都唔唱咩

咪就係 本身無都知e.c. 一定係
Btw 轉公司可唔可以帶紅佢
間公司好似都好新 2017先開始 好似得幾個artist

個扣針都係

一轉公司出黎既形象都成熟左

睇過一場，唱live好勁，聽到起晒雞皮。

好想去聽
幾時先有機會

上一次聽LIVE 已經係18定19年頭支那深圳果支

有無得唱自己歌

記得要用vpn入
Btw 我都係仲未收到張即影即有

頭先聽完覺得怪怪地就走左去搵首原曲聽下
仆街首歌本身都唔啱唱Live既 邊個提議

Send完email去問
佢同我講4月中先寄

今次白色底個張靚d

召喚 有野想問

?

Online event你聽朝搶唔搶
同埋知唔知點改名想佢寫May’n Number One!
但係見佢淨係比改姓

咩ONLINE EVENT?

Fans club

代購間野撞晒我返工時間

咁點搞

聽日試下海外信用卡買唔買到，我見到可以改地址送
唔得就whatsapp間野睇下佢地開門後仲有冇貨

咁聽日試下改埋個電郵買先

希望買到

話時話 我PoP d相都到左了
但係上次張即影即有可能集運個到搞錯左無左

你唔問下追唔追到

問緊了 但我打定輸數
上次個轉都算了
1to5既就真係唔好甩 好想齊到呢5場live既野 唔知點解 連條褲同條粉紅色手帶都買左

褲出左貨了

我知 我收到了

翻睇左一次 原來佢係叫你係with live個到改想佢寫個個名

夠鐘上水ready

屌 要轉日本時區先得

香港卡唔得

認真咩

自膠我打錯安全碼

不過到宜家都仲有 輕鬆買
早知唔洗咁緊張

收到兩張即影即有了
遲d影上黎

■□━━━━━━□■
Digital Doubleレーベル移籍第1弾フルアルバム
「momentbook」発売決定！
■□━━━━━━□■

Digital Doubleレーベル移籍第1弾フルアルバム「momentbook」が6月30日（水）に発売することが決定しました！

「momentbook」には、これまでの楽曲をオリジナル音源で収録するほか、新曲には豪華メンバーを迎え、May'n本人も作詞、作曲を手がけた新生・May'nの『進化』を感じられるアルバムとなっています！

▼CD情報や特典の詳細はこちら！

準備買7xxx羊個set了

正

我訂左了
發現堆新歌都係佢作詞

咁快手
amazon?

Cyber anime store
Amazon都寫限定唔寄香港個陣就訂左了

限定唔寄 咁衰

係啊屌所以要日本轉運翻黎
Amazon有fd話成日去到後尾會寄 我都唔知了

如果要轉寄就睇下邊間D限定吸引先....

呢個可以直送香港

我望amazon jp
又未見有pre order bor

可能遲d有 到時再睇送唔送hk
反正唔急

要日本地址先見到有貨

我查may'n唔出嘅

唔係hit個d嘛 查momenetbook就有

Online FC event收左code了

下次演唱會係邊個話?

4月29

acoustic

聽日先有得book時間，得30秒咋

唔識日文 個30秒唔知點算
雖然都係Say個hi 講兩句就完

都係睇佢簽poster 多
想佢簽係Dance上面

我都唔識，不過我每次見到佢都會同佢表白一次

呢個緊要
要清楚表達愛意
佢點睇你係香港人,有無咩特別反應

咩30秒

Fans club 限定event

每人見30秒？

女王